# README #

Repository per il progetto d'esame per il corso di Programmazione di applicazioni Data Intensive.
Studente: Giacomo Casadei

I file di interesse possono essere scaricati nella sezione download oppure è possibile ottenerli tramite clonazione del repository tramite git clone